[
    "{\"label\":\"Gravidez, parto e puerp\u00e9rio\",\"value\":65443}",
    "{\"label\":\"Doen\u00e7as do aparelho circulat\u00f3rio\",\"value\":22227}",
    "{\"label\":\"Doen\u00e7as do aparelho digestivo\",\"value\":19727}",
    "{\"label\":\"Neoplasmas (tumores).\",\"value\":15923}",
    "{\"label\":\"Doen\u00e7as do sistema geniturin\u00e1rio\",\"value\":14470}",
    "{\"label\":\"Doen\u00e7as do aparelho respirat\u00f3rio\",\"value\":14453}",
    "{\"label\":\"Algumas doen\u00e7as infecciosas e parasit\u00e1rias\",\"value\":14276}",
    "{\"label\":\"Les\u00f5es, envenenamentos e algumas outras consequ\u00eancias de causas externas\",\"value\":13800}",
    "{\"label\":\"Transtornos mentais e comportamentais\",\"value\":8805}",
    "{\"label\":\"Doen\u00e7as do sistema nervoso\",\"value\":4282}",
    "{\"label\":\"Neoplasmas (tumores)\",\"value\":4140}",
    "{\"label\":\"Algumas afec\u00e7\u00f5es originadas no per\u00edodo perinatal\",\"value\":3861}",
    "{\"label\":\"Doen\u00e7as do sistema osteomuscular e do tecido conjuntivo\",\"value\":3715}",
    "{\"label\":\"Doen\u00e7as end\u00f3crinas, nutricionais e metab\u00f3licas\",\"value\":3422}",
    "{\"label\":\"Doen\u00e7as da pele e do tecido subcut\u00e2ne\",\"value\":2905}",
    "{\"label\":\"Fatores que influenciam o estado de sa\u00fade e o contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade\",\"value\":2838}",
    "{\"label\":\"Sintomas, sinais e achados anormais de exames cl\u00ednicos e de laborat\u00f3rio, n\u00e3o classificados em outra parte\",\"value\":2320}",
    "{\"label\":\"Doen\u00e7as do sangue e dos \u00f3rg\u00e3os hematopo\u00e9ticos e alguns transtornos imunit\u00e1rios\",\"value\":1900}",
    "{\"label\":\"Doen\u00e7as do olho e anexos\",\"value\":1356}",
    "{\"label\":\"Malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas, deformidades e anomalias cromoss\u00f4micas\",\"value\":884}",
    "{\"label\":\"Doen\u00e7as do ouvido e da ap\u00f3fise mastoide\",\"value\":328}"
]